有咩講自己出軌既廣東臭閪歌?

一定要女人唱
無人之境唔洗講

jw - all
容祖兒 - 煙霞
仲有咩

吳哥窟

吳雨霏 告白

告白

如無意外

AGA 3am

對不起不是你

第三者-吳浩康 算唔算？

一定係告白

自己出軌喎

容祖兒-一拍兩散

除左雞容同kary仲有無

包二奶歌算唔算?
再見亦是朋友：若再不歸家找不到藉口

一撚定係告白

無助時需要一個 追求者一個

你和他 被接通
雙失情人節

我不會講你知 其實是第幾次

捨不得你 鄭秀文

和他相見 應否叫作外遇

漩渦係唔係

連詩雅 為何要我愛上你

最好有d臭閪味 理直氣壯果種

Unfaithful